除了上一次，我發現它們非常簡單易懂，但這並不是說我沒有大聲催促Mono《小噩夢II》：一個催眠的黑暗童話|克里斯托弗·伯德| 2021年2月9日|《華盛頓郵報》
警官會把每個消防員召集到辦公室，然後大聲朗讀數字代碼。值勤電話亭：警察記得讓他們保持聯繫的電話亭|約翰·凱利| 2021年1月30日|華盛頓郵報
然而，經過這場戰鬥，彼得終於說出了他近15年來一直在想的話，他感覺好多了。氣候危機比你想象的還要嚴重。下面是如果你嘗試的話會發生什麼|伊麗莎白·威爾（Elizabeth Weil）| 2021年1月25日| ProPublica
根據憲法，彭斯將在12月大聲宣讀各州的選舉團投票。彭斯尋求駁回旨在擴大其推翻選舉權力的訴訟|羅莎琳德·赫爾德曼，約翰·瓦格納| 2021年1月1日|華盛頓郵報|
他在董事會上大聲質疑，是否可以將港口的路燈系統和當時擺在桌面上的另一個項目——互動信息亭系統——結合起來，更好地瞭解港口遊客的流動情況。聖地亞哥港有自己的智能路燈項目|傑西·馬克思| 2020年12月21日|聖地亞哥之聲|
福塞拉拒絕再次參選，但在此後的幾年裡，他一直在大聲思考如何挑戰格林。骯髒的波爾·維託·福塞拉會取代骯髒的波爾·邁克爾·格里姆嗎|David Freedlander | 2014年12月31日|每日野獸
喬治大聲朗讀他們選擇的課堂座右銘。警察家庭在紐約警察局畢業典禮上佈德·布拉西奧|邁克爾·戴利| 2014年12月30日|每日野獸
然後我大聲朗讀一些抓住節日精神的東西。國會不斷贈送的禮物| P.J.O'Rourke | 2014年12月20日|每日野獸
下面潦草的紅色字母似乎是雷蒙在自言自語：“我不知道，但我想是這樣。”“所有好的白痴都會上天堂”：迪迪·雷蒙扭曲的朋克繪畫|梅麗莎·萊昂| 2014年12月15日|每日野獸”
祈禱結束時，大穆夫提大聲低語：“願上帝接受。”教皇方濟各相信基督徒和穆斯林信仰同一位上帝嗎|傑伊·帕里尼| 2014年12月7日|每日野獸
這是一筆如此巨大的款項，索爾不想因為熟悉它而大聲提到它。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
菲利佩一叫，等候在大廳裡的婦女們急忙走了進來，第一眼就看到一切都結束了，她們大聲地哭了起來。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
“最糟糕的是孩子們長大後會遠離我，”媽媽想；但她沒有大聲說出來。吉卜林的故事和詩每個孩子都應該知道，第二冊|魯迪亞德·吉卜林
她大聲呻吟，眼淚流得更快：亞歷山德羅正在做嬰兒的棺材。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
“他們在麗思酒店說他是年輕的百萬富翁之一，在美國已經家喻戶曉，”胖女人大聲說道。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森